[風筒]Dyson 風筒

借問聲咁多位巴絲Dyson 風筒邊到買平D
想買行 怕壞左無得整
又怕黑店 所以想問問路
感謝

無錢唔好學人買Dyson

咁咪買行囉 有怕平 又要行

搵到少少想 想人買下dyson

岩呀岩呀 我都係咁話

sogo

thx

Dyson風筒除咗貴，仲有咩特別？

特別大風?

特別貴

好似話平時人地設計個motor係係上面個頭到 佢就設計左係渣手位 3熱力 3風力 3個嘴

其實真係帶左條女去試過 吹左吹真係比平時直左 又唔熱手
見佢鐘意所以 當生日送俾佢
真實係咪咁好用就真係要問用過既巴絲喇

點解你講中文我睇唔明

話明行貨邊有平

女朋友個頭本身吹極都撓起 而家唔會
用黎幫D狗吹毛又快乾又唔會熱親
而家吹頭好快 感覺到D水珠飛出黎

上星期ZTORE買左 用埋CODE $3030
如果唔係急既我會想等一個月買紫色

而家諗緊買唔買佢500蚊個底座

唔該哂 巴打

Sorry

都唔係
上星期我買果陣D行貨價係咁：
官網近$3500
近$2900-$3000 信唔信得過自己博

我自己就極好彩
咁岩申請左DYSON官網AC之後VERIFY EMAIL
睇到ZTORE個AD 賣$3180
用埋-$150 CODE = $3030

我見有D網上有CODE會平D定點 見仲有啲時間上黎問下交流下姐

仲有得賣

減150 code: ZCD1500D
(試左用唔用到先 唔知洗唔洗成日經佢買野先用得 我平時買野果陣佢彈出黎)

今日落order最快聽日到

官網賣3480送0cash dollar
三千蚊淨回$100又要JOIN埋D唔知乜又回多$50
你當然$3200左右

咪住!
我啱啱見到HKTVMALL $ 2,868

又咪住 原來唔係行貨黎

產品保養：
英國入口，平行進口產品
由商戶提供一年保養 (不設退貨退款)，有效期由商品提取日起計
保養期內寄去原廠修理，來回約 4-8星期，用客人需自行繳付運費

3500係包埋個旅行袋

剩風筒2900左右

我都係問完但未買